乜香港卡樂B炸好嘅薯片係就咁用赤手揀?!!

義肢黎

D 死皮老泥咪當調味料囉